粗口娟今次會講咩粗口？

落敗見記者都仲忍到，笑笑口恭喜對家
唔知返到去開建制大會時會講咩粗口呢

下次見到林鄭好講
下年輸埋法立會就見唔到林鄭

見到佢個閪樣就唔開胃
係咪話對建制派不公
你地啲海馬，掌心雷又好公平咩
笑大人個口

秒割咗啦同林鄭 對住記者大大聲暗示大敗係因為林鄭